有沒巴絲同我一樣係澳洲？

澳洲抗疫呢幾個星期，好多人都已經失業
我都係中一個，不過好彩喺香港考左電單車牌。
漫長咁喺屋企痞左十幾廿日
聽日叫做可以正式接單做外賣仔
不過操左兩日車都唔係好熟澳洲啲燈位同路
又驚又緊張又要頂硬上
有沒巴打一樣喺澳洲努力生存緊？

加油！